新華社：侮辱國旗是褻瀆全體中國人民

【Now新聞台】內地傳媒批評，有人多次侮辱國旗，是對全體中國人民的褻瀆，呼籲在大是大非面前要作出正確選擇，旗幟鮮明地守護國旗。

新華社發表評論文章，指周日在沙田大會堂有國旗被扯下並遭多人踐踏，亦有人用黑色噴漆塗污國旗，更將國旗扔進垃圾桶裡和附近的城門河中，批評這些行為是喪失良知，背德違法的惡行，凸顯暴徒對國旗與國家的仇恨。

又指3個多月來的修例風波中，侮辱國旗的惡行不斷上演，有國旗被焚燒和扔進大海，做法是對國家和民族的侮辱，更是對全體中國人民的褻瀆。侮辱國旗者除了激起全體中國人民的強烈憤慨，亦違反《國旗法》，必將受到法律嚴懲。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

殺幾千萬中國人嘅旗唔侮辱先係褻瀆中國人

做對了

毛爺爺

講咁多出解放軍解放香港囉屌

搞集中營 傷害人 唔喪失良知
侮辱死物係喪失良知
呢個國家真係痴撚線

證明大家做對了

so?

不知廉恥

你班土共以中共騎劫中國係褻瀆全體中國人民

下次燒埋黨旗

㷫

足

七

十

年

哦

殖民宗主旗
尊重？

我支持警察 我可以掉國旗落垃圾桶了？

叫佢條國旗出嚟揼我

咁大反應證明做得岩, 唔褻瀆燒黎做乜

警察踢旗.gif

佢估唔到 呢個世界有回力鏢

當佢.哋反對嘅我哋就要不斷做，唔好比佢停

嘩支那 mon 住示威mon咁貼架
如果10月1好多地方都發生咁既事會點？

最無關痛癢果樣反而走去玻璃心，支那人真係好奇怪

聽到未？
唔係黨旗呀！

d護旗手跳左落海保護支國旗未

不侮辱國旗是侮辱全球人民

黑警係唔會驚

喎

國旗vs $100

💩🇨🇳💩

驚咪唔好升旗

得啦得啦 詞窮啦

姐係無做錯

侮辱香港示威者是褻瀆全球人類

移民美國才叫愛國

下次舉埋青天白日滿地紅棋

so true

侮辱國旗會點呀
支國旗偷偷地喺屋企喊
定係見到人擰歪面唔同人講嘢？

如果燒黨旗又會點講？

方向正確

侮辱國旗是褻瀆示威者身體先真
掂到都嫌整整污糟

敵人又反對了

又唔見撐警掉哂國旗入垃圾桶佢出聲明?

好彩我地香港人唔係中国人，唔使褻瀆埋我地

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

咁點解你唔講下撐警大遊行之後大量國旗被踐踏 扔落海 扔落垃圾桶

講得好岩, 下次可以攞來對啲五毛

中共成日玩埋啲on9民族主義

全國十四億玻璃爆碎

收到！

係侮辱你 咁點？

下 你d靚都隨地丟wor 換個質地就唔侮辱？

收皮啦淨係識口交，搵次試下屌落嚟吖笨！

咁抵玩㗎，我想咁好耐㗎啦

認真想試下黨旗咩效果

升得旗預咗啦
驚就唔好再係香港升

納粹警咪又係踢你支旗仔

#我是辱旗手

旗幟鮮明地守護國旗。

係坑渠點鮮明

不過好似冇地方掛黨旗

ok, 方向正確，繼續

真係好玻璃

擺撚明啦
支那社 真係ON99

以子之矛 攻子之盾

褻瀆我地香港人又點計

誰會在意蟲的感受

又玻璃心 我是護旗手🇺🇸

緊張到，所以玩旗手足唔該著得尊重啲個場合，得個口罩好不敬

五毛會話呢個國家已經係人民選出嚟

事實係,人民代表大會係由村代表咁一級一級以間接選舉方式選上去.

以為自己係神呀
？

各位搞國旗一定要full gear同hit n run

推 踩同燒 黨旗 唔係國旗

凡是敵人反對的

褻瀆14億人

黨旗呢

事出必有因味

係時候要文宣一下

黨 國 華 有咩分別？
黨 ＝ 班仆街（竊權者）
國 ＝ 地域（國界）
華 ＝ 民族 或 族裔（血源，包括已移民的人）

黨成日將黨國華捆綁，其實係一個愚民政策，目的就係當日有人反對黨的時候，黨就可以拉埋國同埋華來講，等D人on 9 9去支持佢

你哋一睇啲移民外國嘅人就知道，黨成日話人反華，搞到佢地成日以為關自己事，7出國際，人見人憎，一句「大渣都是中国人*」難聽過粗口

* 國 ＝/＝ 国
** 国 ＝ 黨＋國

只要搞清黨國華，好多人就會開左竅咁識分是非黑白，因為一切只係以前基於對黨國華的捆綁無辦法單一否定黨

侮辱支那國旗 係對全中國人民既救贖

而我無法理解人命唔係良知而國旗係關乎良知

日日做，時時做

咪撚嚟囉，取消每日百五個

咁我會問下佢張選票係咩樣

唔好講咁撚多，老解老解老解

想用埋五星旗廁紙

又上綱上線 頂多咪告刑毀 以後班友都成日燒㗎啦

全黨早日死清光

我冇感覺

關我地撚事
我地係香港人唔係中國人

Karma is a bitch

一塊咁嘅爛鬼布講到咁撚誇張

下次燒埋你枝黨旗
睇你會話人燒國旗定黨旗先

支持, 華人係賤種,該殺

新疆？

咁你想點？

香港人不是中國人呀！

侮辱黨旗

多謝提出有效打擊共匪的務實手法！

係啊 開槍殺鳩哂香港人囉

多謝肯定

知唔知咩係褻瀆？

只聽過褻瀆神明 無聽過褻瀆動物的
支那豬

咁物唔燒國旗囉 燒你黨旗

點解d中共呀港共呀成日關心埋d死物？

100蚊同國旗測試

在此呼籲中共勿擅自代表中國

即係話燒黨旗 冇事？

大家識做

加大力度

支持出解放軍

唔好再等

ok

各區連儂牆一於印支那國旗係地下
任人踐踏
班藍蛆又唔敢剷

未又係講一套,做1套

noted, not a single fuck is given

100蚊已經買起班護旗手

全世界最大黑社會，人人得而株之！

收皮啦，共匪！

就係要褻瀆你

支旗重要過條命?

一件死物，又喊打喊殺

指周日在沙田大會堂有國旗被扯下並遭多人踐踏，亦有人用黑色噴漆塗污國旗，更將國旗扔進垃圾桶裡和附近的城門河中
好撚好J呀真係
支那不要再說三道四啦

褻瀆唔係褻瀆神明咩
支蟈人民憑咩用褻瀆
係支蟈把自己看得這麽高 定口交部唔撚識中文

又代表14億人

嘩屌!
唔跪低雙手執起不特只
仲用鞋底踐踏跟住用腳踢國旗
可以用呢段片同689收一佰萬啦

(鐵證如山)香港黑警公然踐踏中國國旗

合情，合理，合法

繼續用同一招 支那人民=子彈
因為支那製造既槍係射唔出會爆炸

我冇記錯既話,之前話再有1次侮辱國家標誌就會出解放軍,請問可以出未?

你打算同呢個國家講良知果一刻
你就真係痴左線啦

Nice

褻瀆？當自己係神？

無人叫你掛出嚟!!

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職
盡量減少被捕人數，呢場係持久戰

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.23

我估佢救國旗

我都唔知係我地讀得書少定佢地讀壞個腦

平時講警察軍人服務就黨排先
呢啲時候就搬全部人民出黎
彈出彈入

10月1你就死
黨旗國旗維尼一齊"褻瀆"

咁如果係黨旗呢

吳秋北
鄭耀棠你有份選

正解

U

佢地會話 此乃具中國特色社會主義

狗也不要

一定唔係
大陸大把民國粉，青天白日滿地紅/五色旗粉

可能佢起返身都想打死雜種呢

幾時變咗搞整支垃圾旗吹到關良知事

爽

最簡單就係唔好再掛未冇人侮辱......

誰不改革 誰便下台

等黨旗

吹啊？

老毛在位宮死幾千萬中国人佢幅相仲掛係天安門owr

係就好，最大心願係屠殺曬14億蝗
做唔到先搞你枝閪旗

撐警個班大陸人次次都侮辱國旗又唔出聲

我哋咁做嘅目的就係為咗褻瀆支那人
你係咪講緊廢話

乜野國旗呀，係紅色物體黎咋喎

毛澤東搞革命係一流 係治國九流

都係因為國民黨本身太廢姐

鬼佬係長城疴屎疴尿 你又唔捉？

香港內政，不容鄰國傳媒說三道四，粗暴干預！

護旗手呢

佢仲叫人若果佢做錯就打倒佢
但往往現實最撚諷刺

你班支那護旗手呢？打卡咋垃圾
唔滿意咪燒香港特衰旗報復囉

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

永遠唔識檢討下自己先